波子哥哥上神台了

點睇波子哥哥竟然肯聽連登仔意見
香港第一youtuber

其實不嬲對佢唔個人反感
只不過有時佢啲題材比較迎合小學生啫

老實講要反支迎合啲小學雞好過迎合大人
雖然佢當初一定唔係咁諗